A way out新作"It take two雙人成行"已出預購(steam)

卡通風未必啱所有人，應該唔會伏過cyberpunk掛
同埋預購價成319好貴，建議到時ea play + steam遠端同樂邀人玩

支持

a way out個結局真係on9到仆街

其實最尾幾反轉，算唔錯

好吸引

呢隻game個製作人不嬲預你買一份兩個人玩
佢上台介紹嗰陣都係咁講
除開唔算太貴啦

我覺得唔差喎

隻game係賣玩法 我覺得劇情算係咁

Fuck the Oscars

預購有咩特別嘢送？

驚會好難玩

同朋友玩 由開頭俾佢屌到近結尾
之後唔想再同佢玩任何co-op

記得爬地下渠個part勁黑，同個fd搵路搵咗好耐

正常同朋友玩呢類 最多咪串下對方
俾佢玩到友盡咁
例如嗰mission 失敗 要黎過 就係咁屌
到佢死 佢又唔出聲

故事有啲短

一二一二隻腳呀！幾時到隻手呀？
dllm

Jm9

game你就ac買，錢就我出一半，不如斬開隻game一人一半

A way out 太短

我覺得要避獄警拆廁所果到幾刺激